［另一戰線］藍絲we connect文宣

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論